酒店員工見盡港人「黑暗面」 廿人屈蛇細房開P 飲醉周圍劏紅酒倒落床

每逢長假期港人都愛外遊，但在疫情下不少市民選擇租住酒店，體驗本地「小旅遊」。有酒店業界及旅遊業界透露，近月的確多了本地市民預訂酒店房間度假，除了個別酒店房間出現混亂如「亂葬崗」情況，投訴或要求提供免費食物或服務的情況亦增加。

香港人係要著數拎盡
唔關我事 就話9知佢

大大聲「我好中意香港」嘅人唔敢入嚟

個post 推唔起